玩大咗，點算？

是咁的，
早幾日食完飯屎忽痕，拎咗幾本家姐珍藏嘅陳年言情小說入去屙屎睇
個個女主角都淫到出汁咁，啲仔唔夠靚仔有錢就飛

然後我又唔小心聽到家姐同佢個好姐妹阿chloe講電話，佢笑住講果句「無人認投，大不了咪落咗佢囉」，簡直係臭西到我心入面講一次都覺得自己變咗個臭西咁

我呢個家姐大我幾年，今年25歲，睇落好乖，內裡係臭西港女格，日撚日聽佢同啲姐妹講點溝仔點玩心計，搞到我有d怕差唔多年紀嘅女人
咁嘅臭西都竟然呃到個傻仔同佢拍咗好多年拖，仲要咁多年一次都無扑過，就話下年年中結婚做個幸福六月新娘
我本身好祝福佢地㗎，不過聽佢早排同佢個好姐妹講話有咗呀邊邊個（唔係未來姐夫個名）嘅bb，已經呃咗未來姐夫埋單
我好想同未來姐夫單聲，不過我都好想條臭西快啲嫁走去

諗吓諗吓，都係頂唔撚順，就趁家姐去沖涼果陣，用佢部電話入佢ig，去佢成日去恥笑人嘅感情信箱度，將佢而家嘅嘢爆咗落去
如果未來姐夫見到，希望佢會醒，呢個係身為男人可以盡嘅道義
估唔到而家搞到勁多人知，連隔離屋啲師奶都喺度講

咁啱今晚未來姐夫上咗嚟食飯，阿媽講開呢件事，話真係好想睇吓係點嘅阿媽教個咁嘅淫婦出嚟
未來姐夫個樣有啲尷尬，臭西個樣竟然咩事都無咁，仲喺度話竟然有啲咁cheap嘅女人
餐飯，我諗係得我同未來姐夫

之後未來姐夫叫我一齊行去後樓梯食煙傾偈，佢問我點睇個男人，係我嘅話會唔會照結婚
我淨係笑咗笑，拍咗吓佢膊頭，同佢講，
男人之家最緊要記住一句，綠帽唔怕戴，最緊要除得快
不過咁，有個傻仔肯咁哽咗條女去，係為社會作出咗非常重大嘅貢獻㗎

之後我無理佢，直接返咗入屋屙屎，今日翻睇第三十期火影

我而家好驚個傻仔唔肯要咗我個仆街港女家姐，點算好？

仲有咩版本

下個係樓主老母視角?
定已經出左?

我認真㗎，好想個臭西快啲走呀

點鼓勵傻豬未來姐夫好？